團結香港：應簡化程序加快推展《明日大嶼》

團結香港基金建議政府加快目前的土地開發項目
20.04.2020 11:36

團結香港基金發表土地房屋政策研究報告，指本港私樓供應量去年出現斷崖式下跌後，預測未來五年的私樓供應會繼續在谷底排徊，每年平均只有約1.6萬個單位，形成類似「地陷」的格局。基金亦預計，未來四年公營房屋供應量每年平均約兩萬個，較《長遠房屋策略》定下的供應目標少三成二。

基金建議，政府應加快現時的土地開發項目，及實施大規模填海計劃，並重新檢視、評估及簡化土地發展的行政程序，增加房屋供應。基金亦建議，政府建立一站式公開平台，向公眾披露各個公屋項目的進度，並重新成立《長遠房屋策略》督導委員會，檢視房屋需求的推算方式。

團結香港：應盡快瓜分香港庫房

辣殺老董全家幾時死

攪明日大嶼，以後冇錢可派

倒錢落海
一萬億等於唔知幾多個非洲國家gdp

加速主義, 快撚D賣港

仲要預算都一萬億
到時超支就三萬億兼起唔成

明知呢個時間唔應該亦都唔適合推明日大嶼都仲想夾硬黎
睇黎支那真係好唔掂喎
先至想加快抽乾香港條水

針對藍絲既文宣

香港發展三大罪人

抽乾完之後香港就冇利用價值了

整死香港，
最後香港人變晒順民，共奴，日日向北京乞自由行
全港年青人愛國愛黨接受洗腦教育，變成第二個澳門

派一千幾百億俾市民都牙痛咁既聲
倒一萬億落海就hurhur聲

而家咁疫情個財務好難做
港紙聯繫匯率無得直接印
中美局勢咁樣外國資金無咁順攤借錢俾港府
大陸人仔肯唔肯印落嚟做唔做到成問題

已經財赤，仲要倒錢落海係咩玩法？

要將香港儲備燒曬比中國

都無支那人來啦，盞變鬼城

複制緊沙士條橋,同十大基建一樣

趁未比林鄭敗晒好快d填海

老董條敗家仔，敗完自己老豆副身家，再想敗埋香港人副身家

一帶一露港共版，下一代交重稅兼負責賠比國企。
然後d公屋係比新移民，你幫手養埋佢地